虽然道指3万点对股市来说是一个具有象征意义的时刻，但这只是市场在大选前抛售之后的兴奋情绪的延续。 道琼斯指数有史以来首次突破30000点李克利福德，2020年11月24日，财富 
 在医学上，“麻醉”一词指的是一种减轻疼痛、使人昏昏欲睡、给人愉悦感的药物。 2020年10月26日，贝瑟尼·布鲁克郡，学生科学新闻 
 尽管对他们坦白让我感到兴奋，但我把自己的身份藏在了心里。 充分利用我的第二次出柜，帕克普里弗，2020年10月11日，华盛顿刀锋 
 在最初跳过烟雾弥漫的交通堵塞和拥挤的火车车厢带来的愉悦之后，新的现实开始出现，工作日融入了生活的其他部分，就像没完没了的视频电话会议。 微软为将工作日融入家庭生活提供了一种解决方案:虚拟通勤 
 德意志银行(Deutsche Bank)分析师埃马纽埃尔•罗斯纳(Emmanuel Rosner)指出，由于股市对特斯拉(Tesla)等其他电动汽车制造商的追捧，如果通用汽车将其电动汽车业务的部分股权上市，其股价可能会达到93美元。 饱受打击的通用汽车股票从电动汽车分拆的猜测中得到提振 
 据文件显示，鲍西尼告诉警方:“她不知疲倦，似乎经常处于兴奋状态。” 护士Nasty涉嫌在意大利杀害38人|芭比·拉扎·纳多| 2014年10月15日|每日野兽 
 但当她意识到他只是试图假装她是一个男人时，她的喜悦消失了。 艾莉森·詹尼不可思议的“双O”和“性爱大师”的爱情场景|杰森·林奇| 2014年7月14日|每日野兽 
 舒尔金在他的日记中写道:“我觉得自己的内心是绝对干净的，除了纯粹的兴奋什么都没有。” 死亡之周:Alexander Shulgrin，他合成了摇头丸|每日电讯报| 2014年6月7日|每日野兽 
 然后，兴奋后的意识:“我需要去健身房。”《饥饿游戏》的明星Sam Claflin和你一样惊讶，他被选为Finnick Odair 
 从那以后的几年里，要维持阿拉伯起义最初几个月的那种欢欣已经变得越来越难了。 击败阿拉伯之春综合症的自我挫败Talal Alyan | 2013年10月15日|每日野兽 
 半径50英尺内的每个人——我已经检查过无数次极限了——都会立刻感到某种快感。 任务结束|罗杰·迪 
 我感到另一个马尔的巨大恐惧和孤独开始消退，取而代之的是一种几乎压倒一切的狂喜。 约翰·福斯特·韦斯特 
 《人民公敌》中没有形而上的吹毛求疵，也没有关于欣快和愉快地走向死亡的多愁善感的谈论。 象牙猿和孔雀|James Huneker 
 安眠药产生欣快和幸福的感觉是违法的。 行动:外太空|威廉·菲茨杰拉德·詹金斯 
 她犹豫的声音就像音乐，在法雷尔心中唤起了一种温暖而期待的喜悦，就像陈年的葡萄酒在他的血管里闪闪发光。 宠物农场|罗杰·迪